返送中 一個年青又理性既Youtuber

我覺得佢講得好好！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

唔好sell自己

小朋友加油呀

唔係我黎

港人講地

佢鬧個曾鎧琪

思路清晰 言之有理

屠考官評分：5**

港人港地搵個扮黃既人扮做訪問

好想死
點解社會接受唔到中立意見

港人講地 當年靠梁粉起家
收皮啦